iu笑到....

iu啲手指好靚

好似又走左少少樣

最多叫夠白同乾淨
唔算靚，唔夠尖唔夠長
但對腳就真係不得了

唔鐘意手指尖

肥咗

冇波睇

G

肥嘟嘟